又話搞捐款比岳仔？？？

而家點，香港人好善忙

口講就話捐捐捐 實質做就不了

佢家屬話低調處理

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告